元朗四隻唐狗仔急需救助

我除左粗口之外搵唔到形容詞形容掉狗個條仆街 我屌你老母唔想養bb就咪撚養狗又唔做絕育啦 屌佢地真係好慘 有無好疑有能力照顧到狗仔？

希望大家幫幫手 我唔想佢地去spca
有無人比到個家佢地？？

咩位置！

鳳由南街 sor唔識寫隻字
間餐廳叫嘆燒
巴打😭😭😭😭😭

屌你負評既人咩心態？

push

推

幫推

已經養緊一隻唐狗, 只能幫推

pish

Push!!!!

點領養？

我諗你應該直接去個度同佢講聲就得
有個先生好好人養住先但佢養唔長因爲有貓

因為我無領養過動物我都唔識答 屋企又唔比養我有心無力
希望有心人有能力既可以幫下

用力推
棄養正仆街

自己有能力 負擔到 又考慮清楚先好養 幫推

有意
可以直接去拎？

應該可以
唔該呀巴打

支持

幫push

Help pish

幫推，
棄養正仆街

樓主
你係咪住附近？ 有冇話幾點先方便入去拎？
Search過間鋪頭開六點
但我而家先得閒入元朗....

有意領養，仲ok嗎？